有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (169)

唔小心一百六十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

見到1000 都知...

Lm 閃

笑4

想停留喺個一秒入面

早啲瞓唔好諗咁多

失眠
掛住你

突入

可惜沒人

趕尾班車了 潛

叫我車你啊嘛

飲酒囉

無車頭燈犯法的

手巴開post容乜易

聽日要in cu engine ，咩撚野都未準備
利申 英文一般般

之前飲到屙爛屎

86 唔需要

一直喺屋企

in過 其實唔難
但就係要英文

有私聚 ?

有咩好溫
同埋點樣較到唔比CD rom睇 玩左咁耐仲未識

話時話 我都好耐冇落海旁坐坐

問啲咩

佢地去左食糖水
星期三晚食飯

坐我大脾

邊個海旁?
me 覺得落海旁坐係好 mk 的行為

時事

simmo

仆街

過黎重拾mk

我不搞基

自己一個都mk咩...

荃灣

兩年前in 係兩個師兄嚟in你 一次in4-5個人 但師兄話是但用中文就算 輕輕鬆鬆 大家傾下計 唔知依家係咪都係咁 btw加油

mk咪係成日浪漫掛口邊

好 留 tg

Me strong

說好的絲打

@handbro

荃灣海旁 真係 cls

真係好笑

自己一個更mk

你上年abs?

臭*

佢地係好小圈子，唔好理佢地

屌屎水海 對於青衣正常勁多

Gel左頭再講

我睇時勢做人的

亂馬1/2

呢個唔係淨止痛
今朝一早啪左2粒 都係止到少少痛咋

扮咩

Sleep is for weak!

毒撚冇朋友要求咁多做咩吖

係

係啊 上年考完知道西哂就無去

君子求諸己

我無interview invitation wor

係自卑嘅 減到都會自

有冇消炎藥介紹

消炎藥至少consult藥劑師 呢個唔敢亂比意見

我都未死 你唔會死既～

求減肥團

你放band幾？同要自己regis 時間？

考兩年兩年都有

Band A
佢比時間我 11點

pushed so fast

我band b 無

Slow了

我個時討論左垃圾焚化爐

有無城理科港？

求增肥團

打爆你

ching have in cu?

唔好做咁多愛 適當運用道具

有 比link你 但可信性唔知

你開我join

Yes bored so to interview

give plz

join
返工返到有大肚腩 好核突

入去呢條lin 報名

I haven't put cu on band A

on9 幫佢掘coins, 食cpu

免現金睇片想點

出世到而家都有

唔好咁low先

無

女仔有就好核突啦

我都角我好核突

我覺得關腹肌鬆弛事多過關脂肪事

利申 鳩噏

watch古恩對腳夠過世

無我揀嗰D

gg....

你屌埋我嗰份好了

我係胖妹 唔微

ok

我覺得女仔既微胖係男仔既瘦

fans club member

hand ching hku interview ask jor what

女仔講既胖係男仔講既微胖

Forgot
Dou hai shi si la

歡唔歡迎r下水吹

歡迎

10x到
成日俾人屌瘦

dim癡線法

道具?

係㗎咩 覺得男人都是一鳩mau鍾意咩長腿

琴晚都嚟過咖啦 失去咗一個陪我由朝9up到晚嘅人 好唔習慣
大家係到做緊乜

Fairwood g ball red rice is your best choice

飲酒就唔好自己飲

時事呀

又扮

攰

啲人唔識玒

lee smoking 你乜系？engineering?

今晚好靜 打算瞓

rip

有肉地先正

搭緊車返屋

7.7

我都少 多數齋坐

gum early today?

瘦啲靚啲

poly?

Agger

比蚊咬

Normal la

咁牙 少朋友囉 有嘅

受歡迎

no ppl I go watch YouTube ga la

巧多心事？

叫我

又睇我表弟

no

Yes

熱

唔黎

冇乜 唔想喺屋企啫

why ? get bullied?

hello!!!!!!!!!!!!!!

飲緊asahi

元朗dangerous

掛住我

Sad，近既話可以陪下你

飲緊水

靜啦你

英國天氣到底點

炒粉

殺爆你

好熱啊

好彩我唔喺元朗

萬年第二

好似得我一個覺得好凍 我同房覺得有小小熱

飲水好

我掛

日日食了

many 南亞

飲緊凍啤

做咩咁小上黎

但你唔近SAD

懶得睇po

靜啦屌

返到黎睇下中醫

病了

我都覺

lee private cigarette 係咪poly? want ask thing

我不嬲好

餵我

中暑

懶到

@神廢

自己d po都懶得睇

冇出街唔知

炒粉永遠是最好的

why? have mtr station wor

不了

橙ok

同房都咁講 但係明明咩事都無

appledaily

唉

咁打邊爐落啲滋陰材料

美其名係陪你，其實想搵人陪我

吃了

幾時懶得上連登

做咩奉承我

暗戀一個人好辛苦

抵你冇女

個個著咁小得我著多d好似好奇怪

咁佢病了

今日仲未eat生果

要投胎

唉，同病相憐既fd子

agger

順其自然

感化下佢啦

蕃茄薯仔湯喎 唔好污染

唔好暗戀

dim小法

不健康

陪你唔緊要 但你唔近

佢對我好好
之後我暗示過鐘意佢
佢話自己未ready拍拖
想做住fd先

唔捨得
唉

woho耍大牌

暗戀正

信唔過我手勢

back你妹

abalone

上連登投胎

食咗個kiwi

返到屋食完飯就eat

咁都叫有得等下

點會

唔捨得又點？
做到d咩？
人地分分鐘叫緊第個做bb啪啪啪緊啦

依家都仲有見面仲有聯絡
但感覺關係冇之前咁close

Rich

好hurt

孫悟空托世

冇
呢個真心

不要ff

Sad but true

都唔知係咪真係會等到
過程好痛苦

滋陰ar

不敢 青烏龜

被害妄想症

我是話在座各位

你唔會瞓得著咖啦 繼續吹水啦

害都廢是害你

殺貓

sor lor

出完街定收工收咁夜

呢到啲人都唔洗瞓嘅

收工

關你撚事

我唔知鱷魚果個係咪
我果個ex就九成係

stay strong

海傍傾計飲酒好舒服

你大我牙 等我今晚表演早瞓

computer so laggy

我散咗
依家朋友以上
想死

Gg

騎青烏龜

大你兩棵！

已經遲過尋日仲叫唔叫早訓

Similar to owner

你幾時buy

muffin煲？

so harsh

隻貓

laptop have what advice

dbsy

你起碼仲叫係朋友
我已經係陌生人

冇乜朋友可以陪我癲

Free fuck ok

Buy windows

表完白 發覺自己拖得太耐frdzone咗仲辛苦
順其自然啦 太負面對方會反感

hp good?

傾傾下計跳落海夠唔夠癲？

Drink完仲熱
我地隊冧左個阿sir

有時寧願係陌生人
起碼冇曬聯絡唔會咁易諗返起啲野
個種反差
由其係望住佢喊 佢唔開心
個心真係會裂開

。。real?

我琴晚幾點走

無話gd唔gd 睇CPU ram ssd同mon

[img]圖片網址[/img]

勁

唉 想拍拖但個人好似唔想同人share 時間
平時返完工都好攰

佢話未ready同想了解我多d先
等待好辛苦
仲要唔知等唔等到

唔係點半咩？

點過鱷魚河？

need buy book learn

唔針啦 呢排唔想針

你係想搵個人陪姐
係得閒個陣冇咁悶咋

咁吊

ptgf

貓貓 貓貓
鱷魚哥哥帶你過河

我唔記得了 好似三四點先瞓得著

我

拳手

似係audit

你試下

Pmed

Ptbf

It狗

打死你呀！

我仲廢青緊

你唔要青烏龜啦

我幫你返

投票
辛辣麵定一丁麵好

諗過 但呢排做咗摺毒唔使對人冇乜呢個念頭

拎嚟食

Both

tg LeoLee05052 約一日打過

要唔要繩

我都係啊 讀緊u但1個交心朋友都無
唯一一個都無埋
但有時吹下風靜下真係好爽

食唔曬

ching what u

一票辛

心痛有無藥食？

好 因間兩點半試

Weak

手巴掛住我？

必理痛

同陌生人傾計仲好 仲身邊啲人要就住就住

有，go心臟科

會肥

大學講咩交心朋友

補身

我覺得等待係令人著急咖啦 但對大家未嘗唔係件好事

正常吖

對
成隻食

想你推高啲質素

how about Lihkg ?

m到姐

識play一定吊

Ok，新聞見

我相信大家

唔要 到時挑戰自己 自己整

想像到我日後嘅生活

扮咩無原因

佢吊了 u gg

it都要收咁夜 宜家先知

No on9 呢個po一半精神病人黎 包括我

丁
因為你有丁

hahahaha

接返住

要預埋你

我驚自己會放唔低

有
食心珠

me too
傻撚咗

我都會週期性冇原因地唔開心好down
我見身邊好多人都係咁
但你有食開藥？
咁睇定啲先好啲

煮緊丁了
加多兩條好冇

話你知個秘密
其實我唔完全係手整 用左電鑽

試下整多兩條腸

上嚟呢到擺低心事 交下朋友囉

hi hug ching! Did u miss things?

笑死 你知唔知呢個po最早吊死個個會係邊個

加緊

hehe

彈性返工時間

agger
招朋友

暫時未跌

muffin

你揀第二個方法ok

:(

一個二個同我爭

where did private cigarette go?

正 好味

最近同個best friend炒左
身邊啲女性朋友多數拍緊拖
到底點先可以識下女仔
一個人真係好悶

跌咗你都未知

我用埋電鑽都整左兩粒鐘

I meet girlfriend in lihkg

下 未和好咩

垃圾ust bba 狗都唔屌

想識下朋友

同問

咁唔吊

Who

Reply錯

渣ga 夠薑一齊傾到天光

Hi

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>me

hello

你好

冇人支持我去機場搵我ex
傷心死

各有各好啦 身邊嘅人始終最了解你嘛
陌生人就俾到客觀意見

左手叫唔叫

試下識我

呢個咁易 瞓覺有挑戰性啲

吃了藥藥無呀

點試

想去既駛咩問

上堂食飯 全日係學校都自己一個
你咪話唔悶啊

有冇方法一個月肥十磅

同我地鳩噏下

瞓覺

quit u is the best option

idk
傾多d

我走晒堂

舉腳反對

好 我試下

知道飛去邊
但唔知幾點機唉

唔好俾自己後悔

無啊我都係唔太想搵佢

first add my tg LeoLee05052

想睇你舉

冇人明

我都想試

無得驚咁多咖啦 雖然我都驚

上網查時間表囉

後悔咪就係俾佢離開

有無人係死廢青

悶下囉 其實一個人唔好咩

我真係經唔起寂寞既考驗

未死

有

以emoji代酒

check到咩
真係未試過

too many tertiary educated members here this is not the place suitable for me to stay

有個女仔傾傾吓話等我養佢

我係神之廢青

叫雞

想瘦十磅

咁所以想揾就更加要揾 會唔會有朋友知呀

dllm

你地嘅生活點過

又係呢句

養囉

叫雞都會寂寞

手巴幾點訓

諗點死

ask biology?

呢個拎去斬唔該

冇可能發生

唔係點

養埋我ok

所以你都係care女多啲

Chemistry

瞓覺咁易 我10秒都瞓到

仲係小巴 返到屋仲要食飯

好難咩

問chem

瞓醒
食野
瞓晏覺
打機
上連登
瞓

still not yet finished?

好

唔關事 佢當我friend自然會搵翻我

Same

已經走哂堂 返去摺拉玩電腦然後返屋企

5 papers ar

你唔講點明

問

唔悶？

me

已經係咁食野

唉 點都要捱埋佢咖啦

Fin左喇 佢借chem溝me 呀 滿意

thx bada

同志

係好撚悶

我教你
瘋狂食嘢

灰到想死

日日攤

pool rice lm

人係群體生物 都會怕寂莫嘅

有無諗住改變？

有冇諗過點死

我未死㗎

john

咁大口氣 點會冇啊你

宵夜

新入黎唔識各位巴絲

teach me sleep

咁又冇 FEEL到好無助咁

ching no school?

人生無希望？

去打幾次飛機 做100下掌上壓 應該ok咖啦

其實都啱嘅呢句

食緊啦

我真係好認真咁增緊肥
唔係得把口講

慢慢就會識

已經唔食嘢

我煮緊

咁呀 同屋企人傾下

放圖dllm

食到嘔為止
加油

有呀
依家好努力向住自己個目標進發

唔關事 你當人friend自然會搵返佢

但你樽頸位緊

太空食?

依家無人無物 人生係0

頭先食咗兩個包
依家食麵

為免大家睇唔明 呢句係暗串黎
直球黎講 就係講咩春等人搵 on0799

打算完全封鎖呢位ching

快

佢做錯無道歉 仲要搵翻佢 我同狗有咩分別

夜媽媽訓唔著

冇方向感 怪自己讀書唔努力

我都係
頭先食咗兩個蛋膠
希望今個月上到56kg

我不舉 醫生話冇得醫

有無人食過 好唔好食

所謂道理重要定人重要

第日同女嗌交都好好諗清楚呢個問題

咩叫太空食

諗啲好深既野 就會訓得着

唔好掛住我

食牛肉麵啦

頭已汁

無人掛

鼓勵下增肥嘅巴打啫

佢鍾意啦 佢個故事咁on9

如果佢明知我依家嬲緊佢 佢都唔搵翻我
其實佢都唔係好care我姐
做翻朋友 佢都唔係真心㗎啦

好悶啊 最近有冇戲好睇 除左Average3

都無得揀問黎做咩

我50夠
我矮撚

人際關係講自己付出幾多 唔係講想要人地付出幾多

閉起雙眼你最掛念誰

翻睇avenger 2

起碼知道伏唔伏

你都係早d瞓啦咁

又唔好話人 大家都係有食唔食怕罪大惡極啫

唔係你

伏你都照食架啦

幾高左右

一齊食啦

姐係你有個friend得罪左你
但係又唔道歉又唔搵你
你會主動搵佢 同佢和好？

食咗兩啖掉咗

米六幾

好彩減緊肥
不過都要屌你老母

RICH

講得幾有理

食呢啲肥唔到㗎
要食啲蛋白質豐富嘅

我都係

睇佢係咪咁重要
實際上我有起碼五個fd我會咁做

Fairwood g ball.......

有料加

食蛋

不了
BTW 雷神真係好型 專登搵返THOR 做主角既漫畫黎睇

蟲

算啦連登仔 唔好話我講極都唔明
佢有無錯 大家其實心入面有個譜啦
佢要為左食條女而無左個friend
其實我想講真係唔係我問題

付費？邊到有

唔想煎蛋
唯有食多條腸仔

牛肉 蛋 雞胸肉嗰啲

屋企空的

麥麥送

唔係講緊有冇問題 係講緊個問題重要啲定佢重要啲
你可以答佢唔重要個啵 我地唔是要迫你修復關係 我地是詰問法比你面對自己

你食我食

點解明明係人地錯都要放低尊嚴

潛先 今日不是好日子

增咗磅先
肌慢慢操

六月返泰國食 買返嚟你啪曬佢

我又唔會少忽肉 但唔和好就會少個好重要既人

呢兩日睇緊 諸神屠殺者
講有個屠殺者係咁殺D神 死剩THOR一個

同時進行都ok

咁你呻咩一個人悶
呢個case你要面就冇朋友嫁啦

跟

同女傾左成個鐘

佢的確好重要
但係如果佢唔主動搵翻我
我係一定唔會主動搵佢

唔撚係掛

真ar friend ja ma, 佢重色輕友，no need to give him a damn

所以咪話佢係care女

電話?

有係屋企操下

dllm 威la

蛋白質 for你增肥

冇追到
掛住煮野食

是呀

呢個都要拎去斬

包雞有D似狗罐頭

因為
1. 勇於和好既人唔會失去尊嚴
當然暴露弱點比人攻擊係會失去尊嚴 咁你人既能力問題 唔係決擇問題
2. 因為有啲人重要過對錯
更對一步講 人所認為既對錯是一個唔準確唔完備既concept

Then

以前中學鐘意
後尾返工之後就想快d收線

啱聽 佢揀左女就預左無我㗎啦 仲要我成隻狗咁搵翻佢
我真係做唔出

減肥嘅人係唔會鬥得過增肥嘅人
雖然我仲飽緊 但見到大家有咁多quota食宵夜表示羨慕

姐係邊到有

同你自己講

agger 做muffin煲

撐大個胃都好辛苦

點解
你重視人定重視手段

點解cat girl都有男朋友 但我無

夜媽媽食大排檔成身汗

飲完！

...講左咁耐都唔明
我都話條女我真係唔care
但係我只係對我個friend失望

佢搶你target？

上網google架炸
睇英文版順便學下英文
愈夜愈肚餓,都是快D訓

你連街都唔出 點認識你

啱啱先斬完一個
依家居然有個唔知驚嘅入嚟俾人斬

一個想減肥 但胃細嘅人 每兩啖都撐大緊個胃 我都好辛苦啊

170 51kg其實係咪好誇張

我明

無人想知

唔係target 係我啱啱散左一日既女朋友
但係佢知我唔係真心鍾意

好撚瘦

有咩問題

唔誇張 我168
上年46kg

真心？

agger 陰D陰D咁，要就大家手足光明正大傾

關心下我啦

唔係講嗰條
你話自己悶 但又講到自己好多fd
咁其實你啲係要啲女幫你解

講緊呢點
你隻臭雞ex冇嘢好講啦都

我一百磅

你好似仲輕

食兄弟條女，仲有雷氣可以講？

你啲悶

做咩

啱啊

係 人在這

手巴

仲要講體重出嚟咁hurt

51kg過咗100磅啦

話就話兄弟 但係真係係你背脊做咩都唔知

唔係想曬 只係想問大家意見

我唔開心
但我唔知點解

有出 無人抄牌

163 45呢

冇話你曬 但我睇到會hurt啫

你唔係最輕個個 bmi還算勉強可以

咁有咩可以幫到你

男定女

可能嗰陣仲係sms msn 年代
你會好珍惜傾電話嘅時間

但有咗wtsapp 你就會好易就同人文字上溝通咁
再加埋錄音
搞到傾電話變到唔太重要

我以前都幾鍾意傾電話
可以有即時反應咁
但人大咗
就好多時都縮短晒
每次傾電話都會拿拿聲傾晒重點咁

有啲眼瞓
可能九唔搭八

真！兄弟鬧完交，一陣自然和好先係正兄弟！

男

係生理周期以外既唔開心

咩人係會唔care女
好人好者都唔會想自己成個wtsapp都係仔啦

佢地好似好撚瘦咁
我作為肥西都好hurt

一槍打死我

我地食飯你又唔出

點解我搵唔到嘅 我廢 google 諸神屠殺者 出咗d好似唔關事嘅野

我做到三個你

。。。。。。share D 女俾我ok?

Pm 咗

重視人既 why not all

屌 170 45kg 係咪應該去死

因為你唔夠訓囉

如果做錯都唔講清楚唔道歉
兄弟你真係做埋我嗰份
可能我當佢兄弟 佢當我契弟

發覺今晚唔識同人傾計 走先

可唔可以分10零20K黎

thx bada 我愛你

女一個就夠
真心愛嘅
你擺唔落第個

Hello

你地個個都百一磅 點出

...我都想有女share俾你

Nooo im back

我唔想瞓

... 唔識講
我唔會做收線嗰個

啱，有jetso就大家分享，唔係食人嗰份

我呢

唔好瞓啦

你試多次 收唔到

去咗打機定溫書

你到底瘦成點

我百一公斤

Night d eat chick!

你唔係有啲眼瞓咩

挽留

小弟不hehe

拎晒去 唔駛還

展望星期三

走啫 唔一定係瞓嘅

點解

仆街你淨係睇最後幾句

打機+9up

有個認真問題想探討下

真係兄弟係唔會食兄弟條女
就算散左同溝緊都係

Bot reply?

唔信

我會企喺隔離扮唔識先

同我地傾計

唔係兩點半瞓咩

掛住你

瘦撚過d女仔 好撚肉酸
但我都有做運動 但唔知點解肥唔到

我手足大波小爾係咪訓左

講

我上年同你差唔多
不過我已經重咗接近10kg了

好賤 肯定見唔對路扮黎唔到

通常睇頭尾就知文章主旨

啱，第日大家帶女出嚟玩好似勾咗人條囡。你其他手足點話佢

邊個話做運動會肥

的確係

唔記得咗

可唔可以係我耳邊講多次

咪又係無女 無所謂啦

我都想知點解肥唔到

你要拋下我嗎

求教學

傷心

挽留！！！

基因問題？

太了解你

你走去食雞先

邊個話食雞

開心

其中一個原因

咁又唔係幾好嘅

如果咁樣毛毛開心既都可以

Lol?

好彩旺角番屋企好快

毒撚真係難生存

冇咩教學
堅持係咁食 每餐飯都唔食剩嘢
戒酒戒煙
得閒去做下運動幫助吸收

有幾快

仆街嚟

行兩步

唔開心

拿 我今日上磅311磅

廿分鐘

對呀

熄咗電腦 上咗床
一放低電話就好易恰著

食雪糕=開心

住旺角添

行三步

電子煙算唔算煙

NO

你請我食？

你又幾多磅

你一定係好瘦果d人來

八步半

由細到大都覺得 做一個暖男 gentlemen 好體貼細心嘅男人 會令到一個女仔動心
但呢樣中學生時期可能work
當愈來愈大 就發現無論做成點 都係唔及 對佢差 成日嘈交 思想好on9 什至玩佢嘅人
到底係咪真係男人唔壞 女人唔愛

唔計其他因素，條件 錢

算

食飽就訓
可以訓一定唔坐 可以坐一定唔企
經驗者
肥到豬咁

慢啦

點解要食電子煙

311都算廋 我無野好講

食得電子煙即係煙癮唔大啦
戒埋佢

200磅掛

屙咗屎先去磅喇

做暖男唔係為回報
係因為你想成為一個點既人

睇人既者 我就不了

恆心 無乜動力keep

你311磅我表演倒立屌汽水罐呀

同ex散左之後太大壓力

歌詞黎

唔識

真 運動都唔好做 總之有位就坐 有床就灘

點解唔直接食煙

不了暖男定不了壞男

你以為你暖姐
人地根本唔知你邊個

咁輕

咁樣肥會有肚腩同積聚好多脂肪
唔建議

我食左一個禮拜

真係冇講錯
人就係低等生物嚟
你愈對佢差，佢就愈痴你

Bookmarked

岩既
鐘意你咪暖
唔鐘意你咪熱

駁唔到

柯左啦 仲除晒衫先磅 諗住輕啲

Dum左佢啦

因為有尼古丁同焦油

試下剃埋頭

呢樣我明嘅 做返一個自己心目中嘅自己
只係有時覺得 對人好 好似無乜用
身邊嘅朋友如是 3年幾嘅ex如是 追求嘅人如是
有時會質疑為乜

無丁你減咩壓

係真煙有

你知唔知電子煙有尼古丁

屌電子煙乜咩
有冇睇政府垃圾廣告

你嗰嘢壞咗啊

keep咗就快半年
真係持久戰嚟
唔係話食得多瞓一晚就有成果
睇住自己每個月慢慢升上去

你指？

咁著重健康就掉撚埋個電子煙佢啦

焦點唔係回報到

好想食厚多士

唔係有d油無丁架咩

牙活無

想食蝦多士 但唔食蝦

唔識講 好似食緊果個時候幾放鬆

真
見人話唔食煙 唔健康
但走去食shisha

可以食香

無丁你食條鐵

其實係會無咁衰

我買個隻無 mg0

因為你去左個空曠既環境姐

冇丁嗰啲油唔好食

食手指餅囉

呢樣我諗唔會 因為真係身邊好多人有時都會突然間咁同我講返 包括我ex

唔知 唔食電子煙

我食牙活刀會

啫係其實想型想噴下煙啫 唔好搞咁多啦 唔型啊

理解唔到呢種思維
但身邊一個二個都係咁

大家樂呢

🚬

我行柒果邊

蚊香？

電子煙油啲尼古丁係自己加上去
不過冇尼古丁食煙嚟做咩
食煙最主要都係要尼古丁姐

唔G

你型 食屎都型架啦

壞男啦緊係

真 岩

俾人玩得多自然俾人同化咗

你除牌都得啦

諗返先
你鍾意果陣就唔會覺得佢壞架啦

好驚買完個餐冇位食

唔明。。

做暖男冇好報

咁一定仲樣衰過貓女

可能我就係大著重結果搞到個人好悲觀

企係水吧檯食

開心就可以

咁唔係問題黎既
只係你個結果唔好

愛要拐幾個彎才來

唔覺得佢壞唔通覺得佢做得岩呀

正想r返你出來 以為你訓左

除褲呀 打錯者

咁易瞓到就好

過埋隻五連髮夾彎應該到

不過都同意樓上啲巴打講得啱
個撚個都話自己好仔㗎喇

hurt得多覺得無奈多

我遇見誰 會有怎樣的對白？

hand ching dived?

肥絲大隻

只可以講你會有千樣萬樣野同佢defend
除非理性到飛起 有幾多女人會係

無著。。

我等的人他在多遠的未來

你又岩喎

應該係話 明知佢壞 但就總係俾佢吸引住好想得到

笑死左，笑死埋右？

同我傾計 好快悶到訓著

我不是靜靜

同你傾邊捨得瞓

我聽見風來自地鐵和人海

底褲有無

人 犯賤架嘛

你咩2c

有得開心點會想頹

各位晚安
聽日早起

明話佢

幾度呀貢熱。。

晚安巴打

我遇見你是最美麗的意外

呢個太sweet 打咗個冷震

搵野做令自己開心

聽朝記得食個豐盛嘅早餐

晚安💤⭐️

食完唔好影

我想打俾佢聽下佢把聲
但我垃圾

為何我不可 值得好點結果

好開心 感動左 哭左

呢度個個甘勁

教靜靜 做緊不求回報on9暖男 無尊嚴個種

咩來。。

我都訓先 各位早抖
呢到都幾nice 幾容易融入

886

666

講呢啲 我地老死來

聽錄音咪得

說過要與你赤道看海 更說永遠愛你未變改 有無打冷環

fake 幻象

可以同你鬥廢
鬥唔見嘢點睇

屌埋都無用啦

愛我請留言

打

@hand ching

成日都話以為識咗佢地幾年

咪撚教佢

冇可能

孫燕姿啲歌

人地無女架嘛 咁咪試下囉

上身有無著

我的雙眼裡 尋找到

連禁入whatsapp啲舊record都唔敢

this post is not suitable for me now too many tertiary educated members I go watch YouTube

老死先咁講炸

無可能啲咩先

肚兜囉

其實真係好撚好聽

你知我唔敢咖
同埋宜家3點幾口廿

夠你用咩

我明解

而你為什麼不解釋低著頭沈默？

我覺得自己太依賴人
自己真係諗唔到有乜做係開心
日日得過且過
宜家晚晚都係打機打到天光 但某程度上唔係件好事

冇記錯好似下幾句歌詞

係我問題

要提佢屙尿

用2個咪夠

身為毒撚都狂loop

兩點 夠啦

bye bye

Chem

有無可能記錯左

聽recording都唔敢 你驚既位係咩

聽錄音

佢平時6點就要起身番工，嘈醒左佢佢會瞓唔番

聽住個frd唱來示愛 真是心都融一融

狼狽比失去難受

電話得返1% 聽朝再上嚟

試過走去聽返同佢合唱啲歌 然後失眠失到仆街

聽完會仲加掛住佢，但都係冇結果

我都明

別要用我受不住的鼻音跟我說話 令我的心軟化

叉啦

唱得好冇聽㗎 想聽

Share木

「等你 回我身邊繼續回味」

聽日要早起啊

唔想又失

又到搶1001 時間

有無人好似我咁 覺得ex對現任好過對自己 好極端個種 知道好唔開心 好嬲 點解自己付出咁多 最後咩都唔係 成件事完全錯哂

每次我看著夜空都會覺得有點笨

真係無可能

人夾人

唔瞓咪唔使早起

如果係絕對無結果
你知掛幾多都係無既話
咁你還在想什麼

咪撚理啦 ex嚟past tense
你鍾意嗰個佢死咗咖啦

1001

好聽的 等佢結婚再聽

你又有d道理
唔捨得我？

希仔唔好1001